CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-10-18

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

口話屌tvb
事實上個個tvb Post追到實
仲曲線為tvb宣傳
你仲衰過嗰個new_god_美斯